{
  "challengeName": "Definitions Quiz",
  "instructions": "Piliin ang tamang sagot mula sa mga pagpipilian.",
  "quiz": {
    "questions": [
      {
        "question": "Ito ay isang hinuha, isang palagay o haka na pinaghahanguan ng katwiran o paliwanag.",
        "options": [ "Hypothesis", "Peopling", "Mainland", "Sopistikado" ],
        "correctAnswerIndex": 0
      },
      {
        "question": "Ito ay tumutukoy sa mga tao.",
        "options": [ "Hypothesis", "Peopling", "Mainland", "Katig" ],
        "correctAnswerIndex": 1
      },
      {
        "question": "Ito ay nangangahulugan na isang kalakhang bahagi ng lupain o isang pangunahing lupain ng isang lugar.",
        "options": [ "Hypothesis", "Peopling", "Mainland", "Sopistikado" ],
        "correctAnswerIndex": 2
      },
      {
        "question": "Ito ay nagpapakita ng mataas na antas ng kaalaman.",
        "options": [ "Hypothesis", "Peopling", "Mainland", "Sopistikado" ],
        "correctAnswerIndex": 3
      },
      {
        "question": "Ito ay kilala rin sa tawag na Batangan. Ito ay mahabang suporta sa magkabilang gilid ng bangka.",
        "options": [ "Hypothesis", "Peopling", "Mainland", "Katig" ],
        "correctAnswerIndex": 4
      },
      {
        "question": "Sino ang eksperto sa prehistoric archaeology ng Timog-silangang Asya?",
        "options": [ "Peter Bellwood", "Wilhelm G. Solheim II", "Antonio Figafetta", "George W. Bush" ],
        "correctAnswerIndex": 0
      },
      {
        "question": "Ano ang ibig sabihin ng 'nus' sa salitang Austronesian?",
        "options": [ "Tao mula sa timog", "Tao mula sa hilaga", "Tao mula sa Silangan", "Tao mula sa kanluran" ],
        "correctAnswerIndex": 0
      },
      {
        "question": "Saan nagmula ang mga Austronesian ayon kay Wilhelm G. Solheim II?",
        "options": [ "Luzon", "Visayas", "Mindanao", "Indonesia" ],
        "correctAnswerIndex": 2
      },
      {
        "question": "Anong imbensyon ng Austronesian ang tumulong sa paglalayag?",
        "options": [ "Katig", "Lubid", "Sagwan", "Motor" ],
        "correctAnswerIndex": 0
      },
      {
        "question": "Anong bansa ang bahagi ng Mainland Southeast Asia?",
        "options": [ "Cambodia", "Thailand", "Pilipinas", "East Timor" ],
        "correctAnswerIndex": 0
      }
    ]
  }
}
